喊左 林鄭月娥不愧係英屬香港提拔既精英

曾經既我眼見香港私怨成風 內鬥不斷 對香港既將來陷入深深既絕望
特別係梁天琦都失敗入獄之後 更加想象唔到重有咩人可以力挽狂瀾
估唔到 估唔到今時今日既香港 有林鄭月娥林媽媽橫空出世
不單將香港民間力量重新整合成一個整體
重將中共既統戰力量一9打沉 一諗到咁樣 就止唔住熱淚盈眶

we connect

又考第一

死啦 我有理由相信林媽媽係英國埋下既高級間諜
好驚習總會捉佢老母反去嚴刑逼供

不得不承認
天琦再勇武嘅威力都不及林鄭出嚟對住鏡頭西面

其實仲要多得佢哋咁厚顏無恥

無間道

We connect

佢令到台灣決定獨立。
佢令到香港全民出嚟投票。
投票率達到歷年最高

擔心都訓唔著

林鄭係鬼

林鄭終於露出真面目

林媽媽呀

身在曹營心在漢

區選嗟，重有排行。

誠哥果然有先見知明
女媧補天

贏既人星期一全部同我去Poly救人

人權法、助攻台灣小英、區選建制收皮
陳同佳仍然逍遙法外
柒婆真係高分低能o既表表者

魯魯修

柒婆真係好撚柒

全球黎講 有冇咩地區民主選舉有7成投票率？

仆街 泛民多年都達成唔到嘅成就佢一次就unlock哂
真才女嚟

呢條柒婆不嬲有人話佢係雙重間諜

半年時間令到香港變天
再做多半年應該可以獨立埋

蔡英文都要多謝林鄭，
史上最強間諜...

Carrie鎮魂曲

將個人賣左比香港

IN焦土之母 WE TRUST

全佢全家喺北京會唔會出事

hi錯負皮

以一人之力扭轉整個亞太局勢

支持阿娥

話你聽佢唔係事頭婆特務你信唔信

重打低埋建制

真
七成投票率真係諗都未諗過

林奠請你要繼續做落去 你政治天才黎

如果唔系777我地都唔會咁團結

林鄭：(嗚咽）我冇出賣香港...

林奠媽咪用心良苦

有料有料啊

林鄭月娥 香港最偉大既革命家

你地衣家終於明點解果陣林鄭俾人話賣港會咁傷心，

錯喇 俾佳哥綠帽條mk仔先係精英

英國脫歐有7成

港獨之母呢招苦肉計名留青史

但我有諗過佢係咪臥底

好想睇佢聽朝塊閪面有幾閪

多謝佢光復選區

建制派多謝777啦

如果五十年後既解密檔案發現林鄭原來係英國間諜

咁真係要封佢做聖人

勁過八奇，一計接一計

強烈建議中共調查林鄭
極高嫌疑係英國間諜

神人林鄭

留名青史
仲要被老公阿仔全香港人誤會

港英餘孽之首

永遠第一

果然係祖國
公民參與接近

細聲少少真手足

恭喜林媽媽又考第一

林鄭其實係MI6特務，依家任務就黎完成可以返祖國受勳

女手足嚟

林媽媽

真係只有外敵先可以令我地團結一致

如果佢未死 我第一個以身相許

其實呢家睇返
極權支共當年俾我地有選舉真係好撚神奇
大英祖國都唔知落左幾多咀頭帶俾我地最大既禮物

仲可以挾民意夾返中共轉頭，
一路都係幕後玩家

宜家香港咁團結既情況
就令我唸起果句：“we contact”

多得佢死攬黑警
一早割左出獨立調查建制唔洗輸咁甘

你班人
靜靜地贏唔得嘅

林鄭係鬼丫
佢部署呢盤棋好勁
就係為左比香港團結
痴線

屌下下爆出黎 林鄭下場會好慘
拉

特務777

成功connect到香港人

無啦，快啲跟鄭若驊返英國扮斷腳啦

兩個超級間諜
比五毛知道就慘了

靜啦

信
英政府無做野
似cia多啲

777做多年 嬴埋立法會 香港就重光

多謝林鄭

屌

怪錯佢 想講聲sor9

林媽

mix six特務

一直都覺得林鄭係我地既人
可以次次都咁準時間嚟撥火

北京招架無門

喂
講到明不篤灰

港獨之父,攬炒之母
日後一定要起銅像紀念

不篤灰

真心支持佢做落去 中共唔好換人呀 香港冇人可以泛眾憎到呢個情度

我話俾你地聽，你地嘅訴求係唔會得逞

落地獄啦林鄭，選舉結果就係打柒你個西樣

突然好想佢做到下次立法會選舉先走

真，我開始相信了

團結香港 仲幫手輸左個台灣 點多謝佢好

林鄭一鳩打沈中共配票機器， 不得不服！

真係唔到你唔服，雙面間諜， 黑暗兵法

香港民主之母

港獨之母一嘢打死建制派

林鄭=新一任中國國家主席
習總=最後一任中共總書記

中國國安嚴重失職

踢走保皇黨講左幾多年
終於做到
WeConnect

唯一一個真正實現到政綱既特首
we connect

港獨之母你估佢講假咖?

Push

茶實佢係唔係英碟黎架

港獨之母

林奠係英國餘孽

林鄭晚年會唔會出返本書：當英國間諜的那些年

靜靜地贏就好
自己諗下呢度邊個最有腦

多謝林媽媽
但唔會唔記得有幾多人犧牲左
一定清算你

不愧為MI6特務
林媽媽
WE CONNECT

香港石內卜

手足黎唔好篤灰

比佢做夠八年台妹仲唔反攻大陸？

全港人錯怪林鄭

德政： 踢走建制， 香港人團結起來 ,睇清楚黑警
還有無？

林奠真手足

地球統一了

快鎮

最偉大政職！👍👍

靜靜地羸啦

中出一野 令香港人團結

等後人評價呢條八婆啦

假如當年係薯片做到
應該仲有一大堆港豬未瞓醒

黑暗兵法

777當選就合有玄機
曱大大只係真蟲
林鄭係月娥化碟

直程創造歴史
要將佢寫入史冊（如果真係間諜）

電影佬 有題材開拍 無間道4 之 xxxx

哈哈哈哈
雖然死我都唔信佢係深黃黎搞亂中共
不過好高興佢嘅傻閪智商令到我地香港咁撚團結投票！

下次集會遊行有新口號
多謝林老母！
We connect！

暗黑兵法
婦人獻頭

反地產霸權
令香港人唔再屈服於大集團食肆

支共真係蠢撚過豬
明明搵薯片做好個pr保住保皇勢力
要食香港話咁易
係要驚死搵件柒婆上黎搞到香港人覺醒

我由頭到尾都覺得根本林鄭係臥底
由HKU年代已經熱烈擁抱藍血西方思想

慈母

公主獻頭
仲加鳳雛連環計
再加臥龍只有神人先出到既兵法 借天殺人

我成日都笑9佢係英國間諜，中美貿易戰先搞咁大壇野送比習總

s

thanks momm

原來佢當年競選有一個願景係
一國兩制、勿忘初心

靜靜雞贏得唔得？

唔想月娥有事

佢真係好勁
驚死你唔出黎 如期二讀
驚死你唔出黎 又推個反蒙面法
無人似係救緊火 次次都係到撥火

蒙面法*

感謝林鄭

係苦肉計啊

馬來西亞有八成

乜獨立咁少，頂多一年，共匪黨分裂

黑暗民主女神 怪錯咗你

忍辱負重

好叻

一早都話
戈爾巴桌鵝
已經橫空降臨咗香港㗎啦

如果係真
佢真係好撚出色

香港之光呀

一直以為佢臥底黎

不情敵

五大訴求啊各位
有排都未贏

痛唔緊要 最緊要痛快

辛苦你喇 林鄭

年年考第一唔係冇原因既

香港之母？

被選中的阿婆

好成功嘅政綱

真正做到言出必行

香港人嘅妹妹

北韓十成

其實佢想點㗎
"幫香港走出困局"有無特別意思？

露出尾巴，其實係英國間碟

同行
We connect

團結全世界對抗邪惡帝國

台灣攪局
中美貿易戰攪局
支爆抽水計劃破滅
商家佬比佢撚左半年
人權法加鞭推
區選含包散
影響埋特首選舉形勢

習大大使唔使你切腹？

暗黑兵法嘅嘢我哋識條鐵

如果喺北韓
林奠一定被犬決

哈哈哈哈哈啊哈哈

食住個勢 中共叛諜+林鄭 台灣2020大選應該穩陣

港獨之母 we connected

CC係一哥 卡蓮係Er蛇

又要比粗囗娟hi auntie, 慘豬囉

大中華聯邦正式淪陷 星刻就係習帝 所以佢已經死咗了

前政務司司長 + 自閉
唔好睇小自閉人士

今次區選令我好感動

熱淚滴下來

原來有苦難言

靜靜地贏唔得既 林媽媽唔係condom

林鄭原來係魯路修
香港鎮魂曲

集所有怨恨於一身 團結港人 然後自滅

一頂綠帽可以令香港團結到依個地步
理性睇返真係荒謬至極

唔係派膠
開始真係有啲懷疑…

唔撚係流

真係為團結港人

用半年就搞到區選贏過3百席，用多一年香港實獨立

暗黑兵法 媽媽

仲有香港人權法案

澳洲，唔投票要罰錢

下屆特首選舉 民主派一定要投番佢 認真

如果贏左一定要歌頌佢

WE CONNECT as Carrie's slogan for election but not her and her fucking officials, pro Beijing councillors as well as police.

好想知天琦呢刻既心情

柒婆萬碎！！

啱, 淋病原來真係英國卧底嚟

不反了不反了

希望英國嘅特工墓園有留返個位俾佢

Johnny English 啲朋友黎

連佢老公都話佢 佢真係忍辱負重

仲敢去北京？連喺外國嘅都要急急“呢”埋，佢話過啲仔會有人身安全問題。

我都開始覺林鄭係幫香港人

成件事簡正係好戲劇化 咩野無可能都可以變有可能

成為歷史偉人

林鄭係真港獨之母

又拎第一

仲有嗰仔有人身安全問題

林鄭無賣港

我寧願冇反送中呢件事

不嬲都話 如果你從林鄭係英國間諜角度去睇 你就會覺得佢做既野好合理

做中南海肉便器？

邊個再叫林鄭下台就係鬼

我有時覺得林鄭推黑警出嚟捉示威者，係因為佢暗地裏唔妥警隊想整治但係又搵唔到理由

林太你好野
我估唔到我會笑住睇區選

推

689未做到既777做到了恭喜你呀

唔好忘記犧牲咗嘅手足，被自殺嘅被自殺、傷嘅傷、被捕嘅被捕、被判刑嘅被判刑，一定要還佢哋一個公道。

不分化不割席
香港人堅持

話佢唔係英國特務都冇人信

怪唔知得英國留左個位俾佢

佢真係無賣港

真係，六月前移民風同唔生仔風吹得超勁，仲有一堆踩港撚做嘢

香港國母

其實佢仲有得翻身
整多幾隊其他紀律部隊既應變部隊
之後開始制衡到班畜牲就一野大清算
立即升級做香港之母 忍辱負重

港台獨之母你估流架

死啦，我想支持林奠做多屆

佢老母仲未死？

果然係英政府間諜

港毒之母

靜靜哋贏唔得既

多謝林鄭老母

勁

精英

有時真係覺得林鄭係暗黃

真係忍辱負重
我哋絕對唔會令你失望

呢個就係林鄭既最終目的xddd

連續解鎖多項成就

出色既間諜你估咁易做阿 好大犧牲架

香港暗罵泛兵法第一人林鄭

靜呀屌

根據劇本 差唔多搵個替身比人插一刀
然後隱世 咁就功成身退

英屬香港出品，必屬佳品

呀娥好波

。

林媽媽忍辱負重，臥薪嘗膽，辛苦了

成功提升投票率
歷年之冠⋯
成功令人關心政治

柒婆今次敗左中共二十年係區選既部署 計埋之後既立法會...........真係唔知浪費左中共幾多錢幾多心機

嗯…佢姓鄭(奠)

攬炒之母

connected

仲有耐，林媽媽下一步要解散功能組别

我老婆都有講過，真係先見之明

大家仲記唔記得英國外相打過電話比林鄭

暗黑兵法

佢地要應承係因為香港既利益>政權風險
依家想收番投票權架

佢都係抄source先高分姐 跟本死背書嘅人就唔係叻

靜靜地贏啦 係咪要佢真係比人捉你先安樂呀

雜種直情想殺左佢
如果唔係國際社會都睇住 777一早精神病自殺左

終極攬炒之母

媽媽

即係逼其他ching寫番個林特務潛入人民大會堂比甴大大捉到
然後夫目前犯既故啦

感動

原來係港英特務

咸左

暗黑兵法
佢潛伏左係黨幾多年

香港人的民主之母

有選舉有咩所謂姐 你冇軍隊 比你選個港獨既 佢一車解放軍黎就即刻換人上去啦

Pish

佢真係賣咗身畀香港

得佢團結到整個香港

佢喺香港獨身犯險
為左保護家人，不惜將佢地送到英國，甘願承受同骨肉摯愛分離之苦
林媽媽

中國喺極權下，俾人民享受丁點嘅經濟成果，再加上思想控制、就算清醒，會抗爭嘅人近乎零。

香港，每日一百五十個，政府搞到民不聊生，民怨積咗咁耐，終於有一個點俾佢爆出嚟。好老實如果無每日一百五十個，衣食住行搞好佢，走上街頭抗爭嘅人應會少一半有多

但唔會忘記佢害死幾多手足令幾多手足受傷....

用心良苦，喊咗出嚟

娥姐忍辱負重咁耐，你地仲要鬧鬧鬧

一於大家去佢fb到留言感謝她的付出

支持+x 哥
次次都比佢睇通晒

站係對家諗，究竟林奠同甴總要有幾撚智障
先會搞到統戰部大計全盤失敗

Mi6 carrie

我地怪錯左佢
佢其實係臥底

唔好啦掛⋯⋯⋯⋯
唔想再見到佢閪面

仲要connect咗好多無諗到會connect倒嘅圈子
eg. 唔同宗教派別

唉，傷亡慘重
真係有d似

德政：
團結和勇香港人
讓香港人認清黑警
踢走區議會立法會保皇
打沉中共統戰勢力
美國人權法
外國勢力圍屌中共
幫小英助選
統一台灣無望

仲有傻強都功不可沒

跟本就係暗黑兵法黎

anyway, 屌你老母777

奠媽媽

多難興邦

諗唔刀喎

陳同皆：我先係

我開始覺得佢真係英國政府派黎既卧底

我唔信lor 你唔係咁都信呀

林鄭用心良苦

外國勢力

一路以黎都錯怪咗老母

靜靜地贏唔得既

如何團結一班人？

就係為佢地製造共同敵人

民主之老母 -- 淋病

林鄭=天人組織

民主之母唔係浪不虛名

真心 林鄭好有可能係無間道

將建制派連根拔起 佢功不可沒

七個字
朝中有人好辦事

唔係英國臥底真係無人信

777個正皮

仲要一個人剷起咗獻世派成個字頭

熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019

元朗恐襲 - 21/7/2019
太子慘案 - 31/8/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 至今

林奠媽媽

勿忘手足

All hail Carrie!

話曬焦土之母

奶共少數派竟然讓哂8成區會議席出黎
做左幾十年人未見過冇諗過
林奠老母真係革命之母

71.2%投票率係唔係冠絕全球?

真正雙面間碟

林奠根本就係code geass 既魯魯修同GUNDAM oo 既天人，仇恨落哂佢身上。

林鄭係大台 你第一日知？
咪爆響口啦

真係連天琦都無辦法將建制一夜收皮，但林鄭媽媽可以

明明佢就係大台
仲扮捉大台苦了娥娥

世 英

界 倫

第 特

一 務

咪係 區選完咗大家歌舞昇平 佢即刻推個獨立檢討委員會出嚟激勵大家
可惜成效不彰

兄弟爬山

淋奠捉緊一盤好大嘅棋
大撚到雜種都睇唔到 侵侵都睇唔清

仲要中共別無選擇之下要佢做多一屆香港特首

多謝林鄭媽媽
光復香港

咸能左 屌

無人可以做得比佢更出色......對於煽動反政府方面

如果佢連任既話

佢成功connect 哂大家
革命之母

好彩林鄭見到大家鬆懈左，即刻做野

唔好唔記得佢